老豆死開一陣先

老豆死開一陣先

一套講父女情既攪笑攪事電影, 整體不過不失.
有溫情,攪笑,開開心心完場.
基本都無咩悶場. 都可以一看.

基本佢老豆係, 怪獸科學怪爸爸.

有趣既小知識, 係講佢老豆死左變鬼, 要過條河先可轉生.
日本傳說,同中國傳相似之處.

即係好睇定唔好睇

整體不過不失.

基本都算cult 片. 橋段情節古古怪怪.
好唔好,真係睇人.
個人覺得算做OK!!

我覺得幾好睇簡簡單單幾好笑

唔算好好笑，不過幾輕鬆
仲有有幾個伏線都留得好好

1. 爺爺
2. 衣櫃換衫
3. 太空衣

依幾個位有驚喜

btw，堤真一個樣真係

真係笑唔出

輕鬆小品 今日睇個場 好多銀髮族入場睇

我以為銀髮族睇八佰 ，打日本仔

廣瀨鈴唱個首慢歌叫咩名

LM 聽日睇

簡單、直接、幽默包裝下的溫情。笑點會埋伏筆。
啲笑話有少少周星馳嘅無厘頭feel，唔錯嘅，不過都有日本人個種諧音吐槽爛Gag
後面男人老狗有啲起雞皮。總體黎講唔錯幾好睇，D音樂入戲院聽先有feel。
值得入場睇

套戲幾好笑，最重要有得J下國寶，可惜戲份唔算多
以日本片嚟講，我覺得都冇乜悶場

個名

妻夫木聰

隻歌邊度有得聽？

2、3果個真係估佢唔到

幾好睇
好睇過決戰非常外公

係，非常外公呢類型之前有太多，睇到有啲厭

cast陣容好強，雖然有d為出而出咁，但都算唔錯，有搞笑有溫情

係咪真係冇伏㗎

我成日硬係覺得日本戲好悶

呢套唔悶 90分鐘節奏算快

呢套係嗰啲好鳩嘅喜劇

有佐藤健同竹中直人

仲有吕布(城田優) ，除左睇套戲之外，仲要仔細捕捉明星，原來臨尾送太空衣果位堅係日本既太空人黎

好多笑位都係伏線，呢下真係欣賞

呢套點會係cult片唔好濫用cult片既定義
如果呢套叫cult片所有周星馳D劇都係cult片啦

btw套劇好睇，節奏明快，笑位多，又有感動位，高潮位又有驚喜

呢套係接近cult, 所以話呢套基本算cult片.

你話咁周星馳D劇都可以算係cult片,其實幾套都幾接近cult片.
回魂夜,百變星君,大內密探零零發.
大路故仔都係正路.

你可以話, 呢套接近周星星無里頭電影.

竹中直人笑撚死我
但係果幕場入面竟然冇人笑

竹中直人做咩角色？唔記得左
佢出得一幕

前段多日式喜劇浮跨情有d尷尬

不過中後段笑位都唔錯

都值得一看

一開始個和尚

係喎

睇完，一般
不過不失

下晝睇完都ok好笑

今日睇完 好撚正 D客串明星
廣瀨鈴係幾正 但現實真係好撚西

點西法

第一次覺得廣瀨鈴幾正
btw 原來日本月頭已經出咗碟

一般
有啲笑位都幾夾硬
覺得公主篇好睇啲

唔止咁少伏線

所以我覺得幾好睇

仲以為係假NASA

有睇，搞到一開始見到佢出場笑左個廣告好印象深刻

好多人客串

想問trailer隻歌叫咩名

同韓國果套老公死極死唔去比較如何